女毒撚呢個稱呼同男姑娘有得揮

毒閪就毒閪啦

其實都唔明
點解男護士唔叫公子

以前二世祖先有資格叫公子

咁到底係男姑娘屌女毒撚定女毒撚屌男姑娘